消委會回應【18:21】

親，弓起成功搶購

【18:21】消委會認為消費者網購時以網店標示的價錢購買貨品，付款後商戶應按時送貨，如最終商戶決定不進行交易，消費者有權追討。

首富：嘈完未？嘈完聽朝記得準時返工 未嘈完都記得準時返工

有權

你地咪慢慢追討囉

呢穫你仲唔仆街！

親乜撚? 弓咩起?

條撚樣都撤資

使撚畀面佢

支持追討
之後比X哥點哂班友相

哩度有5毛，順便俾佢地睇

等睇道德塔利班進軍話人貪小便宜

咁消委會快d去咬死誠哥啦

留名等睇連登仔挑誠哥機
利申尋晚訓撚左

有錢咪請律師告佢

正 有戲睇

搵海關告

消委會無權。廢的

連登加油呀 唔告正垃圾 yup#

利申 花生友

法律面前
窮人含撚

5萬以下小額錢債審裁處
贏到都未必賠

毅進星？連登仔出左名團結

果時明日大嶼話出街抗爭，幾千個正評正評，最後0個出咗

今次請律師

中共：豐澤系邊個既？
港共：李+X
中共：唔…識做la？
港共：收到。

要話左小額唔洗請律師

無牙老虎

官腔，咁豐澤唔撚賠係咪消委會幫手先??

成班奴性重即刻話大財團搞唔過，咁姐係對家大過你就自己有道理都要縮？對政府有乜𠹌不滿都唔使出聲？
睇唔過眼咁多人買唔到又話乞兒又搬龍門
大財團未輸過官司？一𠹌定啱？平時啲電話費之類邊樣冇古惑陰9過市民？

告有難度，但李家更家知道香港地市民咩性格，睇唔穿點做首富，依家兇宅都未正式/夠膽cut 單，成班港奴出嚟護主，佢地並唔係直心咁高尚，係買唔到而去企對家嗰邊踩9你，哩家就係香港

有權追討
你有權去追討唔代表會成功
正如你有權打官司唔表會贏

果D高貴人士 買野之前會擔心賣果邊蝕錢

駁唔到
班乞衣一見消委會咁講就打曬飛機唔知做乜春

消委會都好信

中共得撚閒理你咁少事 誠哥仲要走去歐洲

有權追討 = 可以打官司？

消委會嘅意思好中立wow

講左咁耐 屌你老味又冇人真係去追討
懷疑誠仔唔知邊粒孫要做psycho research
拎香港人participants
用錯誤標價睇穿人性醜惡 奴性vs乞衣

你平時去超市便利店買野 見到有特價千其唔好買啊
咪做乞衣

都未取消 睇下點先啦

連登仔

Vs

李嘉誠

就咁睇連登仔一人一篤精可以浸死誠哥

誠哥表示比錢律師都唔益你

有權追啫
但打官司比堂費律師費好甘
即係都叫小市民收皮

人地唔出聲你又屌人唔出聲
出左聲又屌人係咪幫手

香港人唯一一次可以挑誠哥機嘅機會

消委會冇權力 廢野

貪得依啲小便宜既人點會有錢打官司

有哂權畀你地追討

但結果都係敗訴

對繁體支那登仔 唔挑戰 誠「哥」

社會表示反望

有權追
但官點判又另一回事

執貴野個班fat fat了

小額錢債五萬蚊以下唔洗請律師，要自己寫入稟狀

仆街 連消委會都想食花生睇結果

gogogo 雖然一蚊都無買到 但好期待告到香港d仆街商家佬

唔告正仆街

特價同標錯兩回事喇
乞衣真係智障

消委會好似沒執法權 最多是嘴炮
要報海關先有用

本來落訂個陣可以揀下年年頭自取，但交易後佢個送貨日期改咗做2030年喎 咁樣佢實提供到服務架

你咁撚醒啊 不如發表下"標錯"既標準

等香港人學下你個套中國邏輯

緊係有權追討啦
只不過贏唔贏到係另話咋嘛

用下個腦智障仔
咩係標錯價都要人講比你知呀,洗唔洗去返小學讀過呀
咩等香港人學下你個套中國邏輯
你咪最撚大陸人囉,人地明顯錯左價錢又話告又話賠
你損失左咩呀,比返錢你仲點樣賠呀死乞衣

寧願比錢請5毛洗地都唔賠

誠哥出馬請晒全港所有律師

告到就慘
以後上網買野都唔標價錢

其實作為消費者點解會有個責任去幫間鋪分辨邊啲係特價，邊啲係標錯價？ 我唔明個邏輯喺邊

大陸紅字5毛 負責尻up 等香港人無癮
佢分分鍾係勞改營 上連登

我真係睇唔明套邏輯係點，你標個價出嚟，人哋覺得合理咪買，我點解要去分辨，就算你標貴咗，我有需要要去買，我都會買㗎。

而家咪退返錢俾你 見好就收啦

最多咪追討返個買入價
你估可以鑿佢一筆咩

咪撚追啦
搞到百佳又加價累街坊

好多道德撚 酸到出汁
利申:買唔到

百佳加晒價,其他鋪頭唔加,你會去邊買?

香港人明明教育水平咁高，點解會咁多人缺乏邏輯思考 填鴨式教育嘅錯？

過兩日就冇左件事架啦屌

告未

我問佢點分特價禁價 佢發瘋當應左
呢D人係勞改營出post , 再過兩年連出post 價值都無 唔知佢會點

咁人地同你講標錯左價
退返原額比你,仲想要咩賠償